直接d叫 五一黃店週

簡單直接

真心正

好主意

Twitter要人搞大佢！今日係最大規模拘捕親民主人士！至少13人被捕！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

仲有拉到最底有twitter collection
用browser開一次過搞掂
有手足整左網頁版方便大家rt like

想搭單問有無黃店賣湯包？

五一黃金週

我要 中国以後冇［五一］

拉